想搵人tg傾下心事，不過...

不過你要接受到幾樣野：
1. 我係偽娘，所以講野好女仔feel但唔係gay你
2. 覆得快，唔求秒回，但唔好慢到仆街同已讀
3. 會誠心聽我講野同比feedback 我
如果你做到既話，希望你add我
id: irenechan1994

有無j圖

Irene

我變